到底廖碧兒既普通話點讀？

尿逼耳

鳥你的B兒

牛逼兒

New Big E

聽到個名都扯扯地